香港人有6萬億港元存款，金管局得4億美元儲備

我係度諗如果香港人將所以港元變做美元，金管局個儲備會好大獲

係金管局講話佢有咋，你估真係有？
望下banker點講：

弱智

香港出名貧富懸殊

三十萬個連登仔頂唔頂到半個誠哥？

誠哥唔係不嬲 身體力行 緊 螞蟻搬家嗎？

你仲唔明人講乜？

你說服三十萬個連登仔

倒不如說服一個誠哥

Btw

你做到先算啦

借圖post cc台

唔洗咁計教喎
各有各做姐

歡迎

做完無效果

做來做乜鳩？

機會成本姐
買6合彩夠買親唔中
大把人期期買

Ok
當你叫到人總共有五千萬拎左

你改變左d乜？

直接係銀行兌個匯率係咪好差
HSBC

6萬億港紙 vs 4億美金儲備
金管局唔夠美金接，就有壓力

之後 可能10份1港紙 沽就夠
到時 索羅斯 或其他人接力沽

既然百萬人 政府都無壓力
就諗其他，比壓力
後生仔選擇衝，各有各做

btw 呢個係7傷拳，股樓實跌

4億美金儲備？

弱智樓主讀多幾年書先衝出來柒啦